食開咩公仔麵？

福字轉產地頹過以前
出前一丁食到厭
韓國麵夠粗身但係隻隻都辣

公仔麵

冬菜味公仔麵

公仔麵就係公仔麵
你係咪想問食開咩即食麵

食開原味

出前 豬骨濃湯 加芝士

蟹王麵

759芝士

媽咪麵加港股美股湯底
還我血汗錢

乜鳩，香港不嬲幼稚園嗌到而家都係叫instant noodles做公仔麵，唔好on9啦。

你咪試下去茶餐廳講出前一丁本身就係公仔麵點解要加錢囉

唔好矯枉過正啦
你食車仔麵
都係剔公仔麵 或者油麵個d
但你都冇講錯 公仔麵真係一個brand
只係香港人真係由細到大都叫慣左公仔麵等於即食麵

公仔麵係instant noodles既統稱，唔係直指公仔牌公仔麵，好多茶餐廳都唔係用公仔牌做公仔麵架 我夠知啦茶餐廳轉丁要加錢，呢個例子個邏輯思維冇啲唔關事喎

咪係囉，佢好on9 我忍唔撚到

有

買左個妻麵
又幾好食
塊餐肉自己加的

啱呀
所以你咪去問下囉
出前一丁咪係公仔麵囉，點解要加錢呀

伊麵王
有出過一包包既

呢排就韓國炸醬麵

呢個正

paldo 幾好食

我都知架啦 我立即屌你老母

近排多數食台灣泡麵
台酒
滿漢大餐
懶撚恩物，又有包肉

係咪得我另類啲

知名人物大駕光臨

食過 幾香

個麵底一時時
乾身就好食
反光就難食

鈉含量一個就爆左quota
咪食滿漢

同埋呢隻麵質真係屈哂機
點解要停呀

我淨係覺得佢個湯一時唔夠濃

食得預左

轉左香港產定咩？

唔識既嚇死
識既笑死
Ching 係中國落左黎幾耐？

印尼撈麵算唔算公仔麵？

泰國變越南

無腦真係好可憐

介紹你食安城湯麵海鮮味，藍色包裝嘅，有啲大間嘅百佳會有
佢有韓國麵嗰種濃郁嘅味道，但只有少少辣 (我唔太食得辣但覺得好好食)

有無人食得多公仔麵會勁俾蚊咬？

Paldo個醬係醬包好食啲
而家食緊No Brand呢隻麵係醬包
但個醬冇Paldo咁多只係夠撈一個麵

有d咁既事

老母麵可唔可以透露星期二買美股升定跌
Btw身體健康

認知障礙

好撚正，識食

有冇人鐘意維力炸醬麵

傻鳩 係香港人識就識 你唔撚識就唔撚識 你呢d人解釋都廢事呀傻鳩

出前一丁

依隻幾撚好食

依隻香係幾香 但唔識煮 煮過一次杰過芝麻湖

想試下蟹皇麵